[港豬］話說去咗蘭桂坊

是咁的
有個中學朋友突然問我去唔去飲杯嘢
我就問佢去邊呀 佢話：「老蘭 有枱喎」
我當堂吓一跳 然後得啖笑
雖則幾年前曾經同佢差唔多個個禮拜落去
但係我都即刻話：「唔去喇 好攰」咁樣
跟着佢話佢生日
啊... 原來冇用facebook之後真係會唔知曾經成日一齊玩嘅朋友幾時生日
咁我就話：「咁好啦 」就決定咗去吓啦 街坊裝出動

去到嘅時候 個世界同我諗嘅完全兩回事
我喺度諗我究竟係咪仲喺香港呢
個人好似入咗平行時空咁
D鬼佬呀 mk妹呀 mk仔呀 原來同以前一樣冇變
釣狗公嘅就繼續釣 狗公嘅就繼續狗

我問我朋友：「呢排應該少咗人去浦？ 」
佢話：「少咗但都係咁 」（我見其實唔算少⋯）
佢話佢都係個個星期去
我問佢萬聖節有冇出呀？
佢話有不過今年萬聖節變咗11月1
我話我10月31有出嚟呀 發夢呀 佢就哈哈兩聲就冇繼續講呢個話題

到最後我話前兩日衰咗呀 好彩最後冇事 佢好似冇乜特別反應
我講笑話差啲就要10年後先慶祝你生日
之後我覺得掃咗佢興 所以決定早走
二來因為成個環境都好格格不入 同唔到嗰啲人soso
仲有條友話：「咦！你好少出嚟蒲？」
我話：「好耐冇咯...」
佢話咩：「我都係呀 而家去大陸玩」
我聽到呢度已經冇理佢之後講佢d夜浦功略⋯
不過都係因為我毒撚性格

但係其實我想講 原來真係有班人 到而家都係馬照跑舞照跳 好似幾個月乜事都冇發生過咁

不過我冇後悔出嚟抗爭 咁投入呢場運動
我覺得自己只要堅持信念
你班港豬明又好唔明又好
關我撚事
噏風發完

正經嘢！

大家記得去投個票！
光復香港 時代革命！

隔住個mon都feel到尷尬

入去燒錢 自己圍內fd飲算啦

咁又唔使俾錢嘅
爛船仲有三根釘

到而家仲係尷尬到手心冒汗

如果真係去飲野
不如去諾士佛台仲好

算啦 飲咩呀 投票啦